如果當年林肯未廢除黑奴前就比人暗殺成功

屌你老母死黑鬼搞事

食屎啦

左膠我屌你老母

下好似内戰開打咗先正式簽廢除令
就算總統死咗 參眾兩院都會過 新總統都會簽
你估好似支那主席講乜都通過唔通過

屌以為林肯條死左膠一意孤行

林肯共和黨btw
頭幾個黑人國會議員都係共和黨
廢黑奴本身冇問題 人唔應該係另一個人嘅property
而家啲左膠左翼黑人逆向歧視先係問題
共和黨黑人都屌民主黨左膠每4年搞一次BLM

其實好似話民主黨派先係歧視黑人嗰個，最想d黑人返去做奴隸，因為黑人易控制。共和黨就冇乜特別歧視，最緊要對國家有付出

跟本就係 成日屈共和黨係白人至上主義
明明人地咁多年歷史都係幫黑人平權
反而民主黨次撚次都只係識宣傳

嗰個年代民主黨係pro slavery

在戰爭臨近尾聲，南方同盟國無力抵抗北方攻勢之時，同盟國政治家本傑明說服了英國和法國為其提供幫助，戰局被瞬間扭轉，南方大獲全勝，統一了美國，林肯試圖逃到加拿大，卻被南軍士兵捕獲，在真實歷史中歧視黑人，喜歡給3K黨大唱讚歌的著名導演大衛-格里菲斯，在這個虛構的歷史中更是如魚得水，他以此為題材，拍攝了賣座大片《智擒林肯》。如你所知，歷史由勝利者書寫，所以在這部歷史中，林肯只是個利用廢除奴隸制來達到自己政治目的的人。

好唔好睇

一本正經地胡說八道

美國啲痴線佬真係可以好痴線
有冇睇過all gas no brakes (YouTuber )
大開眼界

無呀, 又係alternate history?

唔係 literally係訪問美國啲痴線佬